收到風(3)林鄭終於出片要求對談了，配合返之前既風聲，泛民將會用盡一切辦法搞維穩，派假抗爭者對談

最近黑警既暴力行為都相對之前冇咁誇張，原因都係收到指令要配合泛民搞維穩，慢慢把事件轉到抗爭者一味用亳無攻擊力既左膠行為來爭取訴求，只要把事件盡力轉向少d衝突，就容易以維穩方式搞死個抗爭

歡迎泛民左膠打手俾負評同屈我係五毛

啱啱放咗毒氣同開槍
示威者都有火魔法

五大訴求

林鄭:我要自編自導自演!仲唔spin到你班香港人,和理非,勇武乖乖地收皮!

林鄭:我先大大聲聲話會開個平台方便溝通。
再揾d藍屍黎扮下嘢，等你班香港人聽聽下就慢慢接受咗我d藍屍做你地嘅代表。到時你地仲唔收皮。等時辰一到我再放d黑警,黑社會出黎清算晒你班香港人!咁就真係天下太平!哈哈哈哈!

林鄭:我日日話同人傾，但我同時日日打壓你班曱甴，停港鐵，出禁制令，慢慢拖時間，次次都拉幾隻，遲早都清晒你班香港曱甴!

林鄭:我最鐘意見到和理非上街淋雨。反正兩百萬人我都可以當冇事。吹咩你地班香港曱甴，睇我幾時清算晒你地啦!勇武都好快俾我D二五仔拉晒

大家真係想咁?

五大訴求缺一不可!
解散黑警!

唔理邊個同佢講數
徹底fulfill五大訴求先接受
差少少都冇得傾
有咁嘅mindset就唔怕佢呢招

五大訴求
缺一不可

泛民養唔熟

呢度好多販民打手

又射眼 你醒未呀

【大家未累呀】一人一Post回應林鄭月娥行動！！！（內含回應圖！）

又爆頭喎前日 咁叫無咁誇張?